一句講曬！貼安心出行嘅黃店仲幫唔幫襯？

：支持黃店守法，為下一步健康碼鋪路
：唔再幫襯

唔貼唔準開鋪
貼完唔小心劃花咗又點計？
俾人整蠱貼張美心嘅QR code上去cover又點計？

貼得就唔係黃店

強制
黃店冇得㨂
幫唔幫襯冇意見
但唔好blame the victim
屌你老母

係黃一定唔會貼, 貼就當藍

掃完
出 error 404
可以點搞 ??

回帶！陳雲報名high到震 蘋果日報柒到暈

冚家鏟迷雲黨

其實我覺得個問題唔係而家個碼要唔要掃，
個重點係全港配合搞好配套之後就可以轉做健康碼，
到時候係全港人都冇得避，有啲嘢冇得妥協
如果咁都唔敢反抗，點對得住俾人告刑事嘅手足

咁可以點反抗？
唔貼就拉人封艇

有講錯咩，你睇左條片未
2019年唔係發生曬？

唔係一定要放出黎咩 唔通你帶身分證出街 你又支持緊個政府監控？

人有得避有得走 鋪就永遠都係到 你避得去邊？
食環狗黎到搞你你放火魔打走佢玩守城？
鳩噏冇成本 blocked

黃絲恐懼撚求仁得仁 冇計啦

好似話乜野不分化不割蓆丫嘛

老納講得啱

啲底線低到就快冇底線

又將個成本放曬其他人度
黃屍真係最撚自私
每次叫人付出最大代價
自己繼續返工返學

成堆廢話
錦鯉有咩實際意見比黃店？
係咪企硬唔貼等封鋪？

起底
原來喺国屍粉

終極鬥黃post
貼又比你話 唔貼又比狗拉

你咪on9啦，強制貼架，同埋已經有人表明貼左都唔會叫人掃code

唔好再講喇，會比人話熱狗架
喺連登做熱狗其實真係好容易，只要批評下黃圈，笑下啲防疫撚就輕鬆變熱狗分化撚

係掃唔掃嘅問題咩，而家只係試水溫搞配套，
呢舊野轉做健康碼之後仲有得揀咩

習慣就好，連登仔不意外

我明啊，問題係唔好拉埋「貼左就係藍店」來講

垃圾pr又想搵位批鬥黃店

係啊，我係pr啊
唔啱聽就係pr，黃就食kfc都得架啦
好行啦你

對你老母
為啖氣搞撚死哂黃店到時有案底手足出返黎邊個請？

啱 樓豬係pr係五毛係藍屍係熱狗 仲有冇

0n9，唔去屌政府，走去屌黃店？
正一分化撚

屌你老母啦，仲有到時？
到時變撚左新疆啦

諗到再講

我屌撚左政府係咪就可以屌？

黃店點樣唔貼code又唔洗被罰？

樓主提出解決方法未

呢啲垃圾po 咁明顯搞分化
屌你一係全數黃店唔准開鋪等執
一係就貼咗先准開鋪
咁點撚樣唔貼呀？用下個閪腦先出po, ok?
拉

On9，強制貼，咁大間店走得去邊

咁你仲唔撚走？戇鳩仔

唔好post埋d on9 2揀1

外賣

錦鯉有咩高見

一掃，出左Mee app

平時食開嘅黃店都會照食

唔該唔好問埋啲戇鳩野

貼左就幫佢裝修。 前線歸位

你有你貼.我有我唔掃.或者扮掃. 人地鬼知咩.

唔貼冇得開舖你養佢哋？

垃圾post拉

拉

都話咗餐廳一定要貼
黃店唔貼俾黑警同食環搞多兩錢重

開埋啲垃圾post引戰都唔知有咩居心
你唔問立咗國安法點解黃店唔貼光時五缺港獨文宣？

成個post一堆五毛係度取暖

個重點係佢逼唔逼你掃 而唔係貼唔貼
貼唔貼係港共逼

貼囉

我唔掃渣嘛

啱 垃圾post 拉

唔貼咪又睇下點
聖人圈

貼左我都唔會掃 中招之後掃晒D藍店佢

一定要貼喎

善用不推文

拉 PR死全家

到佢唔貼唔比開鋪先算，但一日仲唔係唔貼唔比開鋪，都要邊間貼邊間抵制，同對中共一樣，日日驚佢如果64重演無用

貼唔貼唔係黃店揀 講緊被迫
但掃唔掃係你個人意願
有咩理由將個責任放喺黃店度
唔好用埋啲咁垃圾嘅方法諗住搞分化啦

頭嗰幾個五毛好識帶風向

而家講緊冇得唔貼出嚟 係強制呀

咁你想點呀PR仔
貼左唔幫襯，唔貼又俾狗搞
黃店執哂咪就最啱你地心水

請善用不推文回覆

今日就商舖，明日就係每家每戶都有qr code。

咪同政府講嘅一樣囉，自願㗎

唔貼咪港共咪搞你囉

唔貼就要罰錢
俾狗搞
幫襯

貼藍店個張上去

黃店照貼
黃人唔撚scan
咁會唔會有咩問題

相信唔到最後一步佢地都唔會咁做
如果係咁嘅話 我唔會再幫襯黃店
但我一定間間藍店都scan次先

貼左都可以唔scan 架

點幫襯啊
我都冇個app

黃店貼咗
同我去食有咩關係
利申:用緊3310

拉翻先

黃店都係強制貼
唔SHOW出黎
班藍屍狗實報狗擾亂黃店

一堆 PR 分化

強制但唔貼
坐監係你幫腦細坐定點

痴撚線 PR

係囉，我地又唔會裝貼哂都冇用

又黎五毛鬥黃分化
悶唔悶呀

完全無

(暫時)

中肯

強制擺code 但唔貼
對面成堆1823 投訴師
三五七個部門輪流踩場

舖頭在明，1823在暗
你幫佢擋？

連登仔話唔掃咪得
佢地好醒

樓主pin this

因為國安法撕撚晒啲文宣既黃店你幫唔幫？
根本唔係呢個問題

暫時冇問題，配套措施做好就轉做健康碼。
到時冇得揀

依加仲係自願就唔好貼
強制就無計

係LAW, 真係唔撚知點算

痴L 線，個post 咁撚多pr...

全部都屎忽上腦

唔貼唔可以開門

我地個陣營又係咪腦殘到貼左就分唔到邊間黃邊間藍？

吓，自願架喎

咁貼囉

強制貼

宜家個重點係佢逼你貼呀
你貼咗有人掃咗咁點

其實係擔心呢舊野遲下會演變成健康碼

啲鬼搞分化啫

咁嘅時候仲鬥黃, 好嘢

要幫就點都幫，但根本性唔係呢個問題

獨立思考真係好重要
一個正常人如果睇完呢D post竟然會覺得
係喎咁佢唔係黃店啦
究竟係點樣可以長大成人唔死得

做黃店已經係咁比政府搞
仲要周不時比所謂「黃」既搞
我係黃店都心灰意冷

上面啲人收撚皮啦，玩撚夠未？
扮撚曬撐黃咁係度推香港人去死

屌你老母blame the victim
分化撚 拉

拉你老母
推香港人去死,正仆街

唔好妥協推香港人去死

你係咪搞錯啲乜
樓豬話貼咗嘅黃店幫唔幫襯
我個意思係 個重點係黃店逼唔逼你掃
你覆乜鳩
你望清楚邊個佢

訓左幾耐？ 而家要強制貼呀